警犬同政府互推責任

張建宗就話警犬咬人係警犬自己決定，警犬就話自己代表左政府比人𨳒，兩邊都講到唔關自己事

狗咬狗